有無d咩聲你好鍾意聽?

除左啪啪啪之外......

利申: 開罐裝汽水聲

key摩知

拉拉鍊啲聲

紙袋聲
撕戲飛邊既聲

打雷聲

落雨聲

磁性聲

摷化妝袋聲

煎野食聲

青軸keyboard

高踭鞋

小學玩果d三角鈴 慢慢叮一聲 好好聽

女朋友呻吟聲

心聲

對住風扇呀～～～～～～既聲